想搵返套小說

細個係圖書館借黎睇（廿幾年前）
係翻譯小說黎
背景係第一次世界大戰
主角好似係比利時人
類似特工咁既冒險小說
印象中升軍階到上尉

跪求

睇描述好似幾正咁 幫你push

Thanks

pish